港共政府已經黔驢技窮，再搵唔到新口罩來源

今日脫髮宗出網誌話有3200萬口罩叫醫護唔好罷工，3200萬口罩即係幾日前果800+2400萬，過左幾日都係依個數攞黎打飛機，即係話比你支那政府已經再搵唔到新口罩[/quote]

政府稱與內地部門合作 800萬個口罩陸續應市

政務司司長張建宗在網誌說，向無畏無懼、堅定不移、辛勞工作的前線醫護及緊急服務人員致以最崇高敬意，他表示，明白前線醫護人員的憂慮及面對的壓力，在嚴峻關鍵時刻，深信市民熱切希望醫護人員會本著專業精神及「醫者父母心」的信念，團結抗疫，緊守崗位，救急扶危，不會輕言罷工。他強調，政府會全力支援前線醫護人員，確保他們有充足的防護裝備，以及照顧他們或有在外住宿的迫切需要。

他在網誌表示，要成功防疫抗疫，整個社會的力量不可或缺，呼籲社會在困難時刻，要團結一致，同心合力面對挑戰。

張建宗指出，政府全力支持前線醫護，雖然口罩供應緊張，但會優先照顧醫護的需要，醫管局轄下7個聯網由昨天起開始，已可以進行快速病毒測試，有助減輕醫護人員的工作壓力。

張建宗再在網誌詳細列出農曆新年期間，政府召開多次高層跨部門會議有關採購口罩的安排，重申政府至今已購買約500萬個口罩，由上周開始陸續抵港，正爭取訂購更多口罩，亦已與內地部門合作，合共有3200萬個口罩將陸續抵港應市，作零售用途。他又說，政府會繼續竭力透過全球採購、提高本地生產、與內地廠家保持聯繫、尋求相關部門促成物資抵港等方法，應付醫護和其他為市民提供服務的人員的需要，和穩定市場的供應

大家之後可以再留意港共政府用多幾多次800,2400,3200萬口罩黎打飛機

推

都唔夠香港用一個禮拜

係強國14億人面前

如果持續戰 一定

佢都無新招吧，同黃之鋒講既一樣，都係打電話

沽空口罩

生產追哈上消耗
短視傲慢造成其他國家都相繼留返比自己國民用你有錢都買唔到
不過最大原因我覺得係佢地搵唔到有油水既地方比佢地撈

3200萬聽個數好似好多
其實除返開每人大概4個口罩到

全世界每日生產線開到最大都唔夠中國一日消耗

而家社會咪前所未有咁團結屌柒林鄭囉

大陸口罩
我寧願要印尼柬浦寨好過

返工 1日2個真係好基本

如果每4個鐘換一次加埋食飯,其實都只係勉強夠一日用

快啲同我推上熱門！！
歡迎自由討論及集氣~

「2020第一波工業行動！」初十醫護大罷工懶人包+線上討論區強勢登場！

提提你中國有14億人

仲要果3200萬係真係有保護功能先係3200萬（其實2400萬係私人），醫護果d要n95/astm level3 ，800萬後入面有幾多個？（唔好比我睇死呀，果800萬仲要係計埋懲教每日生產果批）

Show Blocked User - 海鹽蛋糕